點樣講分手又不失霸氣

如題

成個地球都知你係咩呀！
我不要你再出現係我面前，攞去洗啦！

等佢講分手 之後唔理佢 頭也不回

只適用於 不想講分手的人 我岩岩分左手就係用依一招

同問

分手啦。

頭也不回走人